(藍絲角度)開始懷疑警察呃ot拖長嚟做

警察ot每個月收三糧搵十皮呀
五個月袋咗五十萬啦
問心，如果係你，你會唔會想一兩個月搞掂呀
你係警察老婆直情叫佢唔好返屋企搵多啲錢啦
成班俾人利用仲大叫支持警察
班差佬自己都唔想佢停
得我地想停無用㗎
佢地打人可以返差館慢慢玩啦，點解要俾傳媒影搞到啲暴徒變哂恐怖分子呀？
點解黑社會係香港幾十年都無人掃哂呀
咪話阿叔唔教精你，依啲叫可持續性發展呀
搵個警察朋友問下啦

利伸: 純粹9估，經濟學研究

其實啲狗每組人都有有限嘅ot budget
Ot咗可以簡補錢或補假
但補錢係一team人咁去計
爆咗就無得claim
不過佢地依家有中資捐錢俾佢地做ot錢
就可以補多啲
但唔係無上限咁加

就算舊時未有呢場運動 佢地都唔一定ot咗就有錢
而且佢地爆咗假就蝕

如果佢地係無上限
唔係年年搵咁多藉口係財委會r budget㗎啦

佢地出嚟咁落力
一方面係好憎示威者個種報復心態

另一方面係佢地真係好團結
見到兄弟打生打死會想幫手
睇佢地出嚟做嘢打人成日笑晒口就知
佢地係真心想出嚟打人

可以買靚d棺材

絕對係

好明顯啦 少少野都做唔好 止暴制亂愈止愈亂 中大都攻唔入

絕對係
散仔我諗呢五月都出左80左糧
隨時玩完0成本可以投資移民

老老實實有冇諗住同示威者拆帳？

係藍絲群組share

論點
好多警察同示威者一個白臉一個黑臉
要靠我地愛國份子自己去
下次黑衣人又好 警察又好 都要打埋一份

1.30000警察搞左半年都搞唔惦
2.警察臥底有份擲汽油彈

係冇咁出位果d黑警至少可以移民台灣

到時人地真係有民主自由，港豬爭取左咁耐就係俾機會黑警搵錢移民享受

一隻黑警都唔可以俾佢地走甩

以前就話難批ot
今次政府一定批

唔會,有OT鍾數有上限,過左就以日代替

揾埋都唔夠遲下醫病同養弱智仔
正常人一年都三四十萬收入 多得幾多？

而家先發現？

真係成班痴線佬

絕對係
膊頭有花果D隨時一個人己經出左5球糧比佢地

好似財委會通過左OT錢不置上限任CLAIM WOR

未通過

唔會無上限
政府批錢唔易㗎
每個財政年度每個部門都好有限
過咗budget唔係高官話批就批

強制補假

黑警篤精二噁英
不育流產生怪嬰

有錢都冇仔送終
Condom仔絕後
比多啲錢買個靚棺材

你諗財委會邊個拎主權先啦
主法會已經失守左好耐
唔係易唔易既問題
係志在必得

本來搞掂件事俾多少少錢無所謂
但搞唔掂就令我覺得俾差佬呃錢囉唉
最後辛苦我地啲小市民返工返學

只係由 120h 上限加到 150h
照計就散仔一個月 claim 爆最多得 15000-20000 ot 錢

未通過果個係加薪

尋日先同個朋友傾。佢識人以前做警犬pr, 佢話佢以前好多同事呢幾個月爆晒ot, 而佢地人工係過十萬，呢幾個月下下都出30 萬一個月糧。個個都係到傾換咩車
屌佢老味收咁多錢出黎打市民但條數由市民找

佢地仲可以係鐘情的屋苑放tg,整低樓價

高層得好少數,散仔最多都係多萬零

問題係 個原理係每個財政年度計呢
建制派係會幫佢 但佢地依家用嘅錢係上個財政年度批
你大可以唔好信 咁都要同我拗
你慢慢執著幻想佢地有無限錢

依家係俾藍絲睇呀
大家唔洗細心分析上限係幾多嗰啲

就算係有cap都好,屈咗先講,駛同狗客氣？
話佢哋私欲令我哋（市民）受苦

藍屍老豆seng比我
竟然話係有人扮藍屍你就知呢班撚樣幾撚癲
真係唔死都冇用

呃乜ot丫，而家係搞緊慢性屠殺啊。
將二噁英危害同身邊人分享啊

丶

依家係林大總統話事，特首都要行埋一邊，仲其他部門？

配合埋九成按揭啦
佢地做半年就買到樓

大把錢
你以為有cap
維穩無限錢

［代轉發］
我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

Android:

所以話要不斷升級 好似黎明行動頭兩日咁 逼到佢宵禁

老廉

其實係咪真係出三糧

根本依家以大學做基地 佔領主要隧道同周圍堵路係無敵 因為佢冇得清場

話你知，藍絲豬最眼紅人地搵到錢自己搵唔到。可以放大佢地呃ot錢，藍絲就對班狗無咁友善

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

藍絲既觀點都係離唔開錢

林尊仲特登放鬆按揭 OT買樓冇難度

將來攪掂，係要佢地嘔突。殺人賺錢，邊有咁便宜。

重光之後要佢地嘔翻曬d OT糧出嚟，仆街仔

唔嘔就抄家，老豆搵仔

DAMN RIGHT

個cap無左啦 之前先開會變180小時

俾你個個月搵二三糧辛苦d 都做啦
警力仲可以無限擴大

反正我信了

一向都係呃OT啦 十幾萬一個月 話之你做24小時 都唔合理啦
毅進仔黎咋

藍絲就做到隻西咁先得一萬幾

呢d錢同做通宵一樣唔係個個有命享
我比你十幾萬一個月又點
比以前d同學朋友杯 起你底 去邊都唔敢同人講做咩咩職業
自己仔女又未必同自己同一陣線
退休之後d病即刻出曬黎

我朋友個親戚個仔個同事係本人, 休班既都出去攪旺個場, 你諗下個個月變三倍人工, 點番到轉頭

唔怪得咁多卧底......
唔炒旺個場點樣可以玩咁耐
我哋就無得返工，班差佬就個個月十皮

啱呀，我係黑警都拖長嚟hea做啦
扮吓野比返個波政府咪算
然後每個月收十萬都幾撚爽

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

點解可以有咁多資金

咁係咪應該煲大國際線，令啲popo同官冇得移民

話無上限補個d同對家話放火有錢個d有咩分別

搵埋唔夠醫二噁英毒瘡

你地即管唔好信
我就係政府做緊嘅

隨時一萬都冇

樓下小學簽個名就入得
你老尾大學係人都入得都打唔到入去
垃圾黑警
呃錢

三糧
每個月要ot幾多先有

係，賺夠去日本玩

搵多d留返之後醫cancer

班散仔周圍辣火頭 為左OT
白衫又知佢地只係condom 由佢地玩 有咩事就dup得
政府更加唔理 因為班狗陀炮 政府得把口 邊夠打

直接殉職，可以食開心浩園餐

自己包庇自己
蒙著面班高官都唔知係咪差佬份
照乖乖出糧

魚蛋論心態

唉班差佬就好啦 月月袋十萬又有得打人
唔怪得成日都係鏡頭前面發癲
一直亂佢地就一直都係咁補水
1年拎成百萬
我地就夾係中間工都冇得返

你估d藍絲聽到咁撚好賺會點

我一直都覺得黑警係特登ot等出糧
行行企企，得閒射下催淚彈
又濫捕，曱甴屋入邊嗰d又可以ot

有花冇ot錢

政府野先易改，官僚架構之下林奠話改有邊個反對到？

梗係 佢成日放屋企
佢老婆點滿足

下次見到佢地笑9佢地生毒瘡

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

其實我都覺得係，晚晚ot hea做，開心死

賺呢D錢隨時冚家鏟
我就不了

殺狗好快會成為風氣
一個月一百萬又如何？

有諗過前排晚晚太子站，
係咪呃ot

結果中二惡英毒，兩三年後死哂

大家一齊向藍絲宣傳

唔會買啦
夠1球即時去台灣移民洗白左再APPLY 美國國藉
0清算風險

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

吸山埃搵快錢, 但十零廿年後生癌死仲要生仔冇屎忽變K型, 我就不了

係就爽

依家黑警有槍
連特首都可以公開屌
邊個敢唔批ot錢

佢地全部選補錢嫁...上頭依家唔批假比佢地

佢地可以撚補鐘補假㗎
補假可以儲㗎

香港警察返工日日添亂，除左打、拉、射，有咩作為？

老廉都裝修 招牌都拆咗啦
老廉不如搵老竇

唔會 藍絲只愛權力 邊愛秩序
嗌穩定係多餘 只不過支那人舐鞋底嘅借口
我夠膽保莫講話掟汽油彈
當街分屍殺人都可以拍手歡呼
權力崇拜嘅嘢 外面人好難明

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

佢地係吸咗冰毒

我當有1萬後勤 2萬 防暴狗
5個月OT 錢 = 1e10 香港正苦有冇咁多錢俾？

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

講過仇恨言論一定要cap低
移到都要台灣褫奪身份

你點知的

五個月了，請不要忘記他。

老廉執笠jpg.

同藍絲講明明政府可以俾多啲資助錢 派錢俾我地 但家陣俾佢地呃ot呃哂

傻的都識計條數喇 晚晚在度扮OT 幾多晚唔洗做 明明可以清場 係要玩幾日先清 心照喇

一戰流行海洛英
二戰流行冰毒
唔排除支那有更勁嘅貨色

...冰毒在發明之初，乃是戰爭時期用作減低士兵勞累，非自然地提升作戰能力的手段以增加其作戰效率，苯丙胺還被提供給必須超長時間工作的軍需廠工人使用，因而成癮者不計其數。戰後，掌握製造方法者開始自行生產並非法販售予平民，冰毒開始被濫用，作為派對藥物，其成癮問題和害處才開始漸漸浮現。由於成癮者向醫療機構求助的數字越來越大，令政府開始關注濫用問題，並研究對社會造成的危害。

光頭劉甴都買到成千萬嘅樓
佢哋可能係最終大贏家

有錢有冇命享

一黎拎正牌出黎殺戮
二黎收住錢殺人
幾開心

唔洗懷疑，肯定係啦
無咗班暴徒邊搵到咁多錢呀
唔怪得成日喬裝搞事啦

係人都知

黑警ot到買私人樓
廢老藍絲住公屋

而家ot係出撑狗基金錢，冇需要上報㗎!!

仲要藍絲出黎做免費義工幫班狗清RB
人地袋十皮人工唔肯清垃圾 先要保護(監視)你地班藍絲清RB

聽大學教授講
有花果d一個月已家搵緊30幾萬

popo表示 低質藍絲支持我地搞到我地都低質埋 希望學歷低窮困人士不要亂支持我地

呢點細良講過，個時打太平天國打極都未完就係為左呃清政府錢

我以為藍絲一早知黑警係為份糧所以咁做添

係囉 受人錢財替人消災
咁樣當我哋老襯啖氣點吞？

信 所以佢地應該係想拖長黎做 講到自己好被動 好慘 係咁r budget 啲示威者爆哂啲差館 可以換新野

動議 警務處減一半經常性開支

一早知啦。。。有ot 有飯錢你會唔會想咁快完呀？

藍絲fd 係覺得呃OT架，不過佢地話我地比機會黑警呃，吹漲

無用
藍絲千鳩幾億射落海都可以視若無睹

On9到

都係果d
你唔出咪無OT囉
你唔OT 我咪唔出囉

根本散仔嫌人工奀，㩒唔住

仲要飯錢任拎

份工兩到三萬人工到, 如果OT 一工大約二千左右, 你會揀補假定補錢?

好多變態做咗黑警

當好多廢老失業的時候，而黑警每個月都有10萬蚊人工，這就是全港都反黑警的時候了

佢地有啲老散真係出緊7,8萬一個月, 有朋友做銀行, 睇到佢地申請按揭既糧單
所以最想搞事既根本係班狗

689攪咁多野都係為左食維穩費
公安咪又係咁

咪玩啦
claim ot 累計係唔會有上限架 一掂到上限就拎咗個收 就重新計過 無講過一個月先restart計數

台灣有民主自由咩?

都唔洗殺人嫁

推

好多香港十萬倍咁上下啦

我識另一隻畜聾散仔少好多

宜家最唔想單野完既係警察
係咁燒錢 又要玩新武器
又無限助長佢地權力
無底黑洞

宜家更深深體會到「只暴製亂」

整文宣講呢樣野點睇?

推。百貨應百客 要繼續嘗試吸納同伴

快大力文宣！

依個方法係中文version 快d share 出去！

簽德國聯署有更快方法！

佢地筆錢益晒殯儀館算啦

休班開心啲

月出十萬好大機會真係防暴先得…
普通pc應該都係double paid

對黑狗黎講，越亂越好
又可以打人，又可以收錢
隨時班高層從中貪唔少

生仔無屎忽賺埋d陰質錢，全身二噁英死全家不是夢

Push

事實

push

一早知班狗根本唔想場運動完

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel